Moge jij en ik onze plicht doen, zowel aan ons, door de een en de ander, en door hen, die uw liberale tegenwoordige - hebben - conweyed - te zijn - voor de tevredenheid van mind-of-hen als nooit - "hier liet Joe zien dat hij zich voelde hij was in vreeselijke moeilijkheden vervallen, totdat hij triomfantelijk redde zichzelf met de woorden, "en van mezelf ver het!"
